記得以前重慶大慶未搞賓館個陣，成日上樓食咖哩

個陣新德里，華卡士，仲有幾間......
好多印度佬係門口拉客，成日同umate一齊去

不過之後搞賓館，好多間咖哩都執左，就無乜點去

x2